{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046111",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 편백휴낭펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、ペンションにペット同伴可否を事前にご確認の上、拒否された場合には払い戻しできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約と利用は、各宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具を個人的に用意して持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は不可能であり、指定された場所をご利用ください。 他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 利用できる特典としては、メゾネットタイプの一軒家の客室があり、客室内での禁煙及び駐車が可能です。 周辺の観光地としては城山日出峰、ソプジコジ、クァンチギ海辺、牛島、アクアプラネットがおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペンションにペット同伴可否を事前にご確認の上、拒否された場合には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は、各宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具を個人的に用意して持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は不可能であり、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるように言われていますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の誤表示があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "また、ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "利用できる特典としては、メゾネットタイプの一軒家の客室があり、客室内での禁煙及び駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては城山日出峰、ソプジコジ、クァンチギ海辺、牛島、アクアプラネットがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 665
    }
}